擺明獻醜 你打字我寫字

隨緣寫
一兩句好喇

咪咁毒做咁多內心戲啦
咁唔係純情，好嘔心啊

thanks

我又想寫

咪咁毒做咁多內心戲啦
咁唔係純情，好嘔心啊

thanks🙏🏻

寫我id

又真係幾醜

可唔可以寫兩句提人上twitter

（求人手置頂）【twitter 極度要人】英國議會提出香港議案；美國歐洲議員為桂民海發聲

問你那個配搭穿起使我最配襯
問你哪一齣好戲最近會令人提提神
問你我喝醉了可不可對我吻吻
問你會否因工作太累兩目完全無神

靚就唔靚㗎喇
不過想寫

兩行 thx

見你咁誠懇，俾個機會你練字

我思故我在

說一句比你好比你差可以嗎

北冥有魚 其名為鯤

爹親娘親不如習主席親

寫 屌你老母

肥x7仔

唔該

Aldkdeldngnfjkekwkkakac